請問潑糞有什麼刑罰？

於公眾場合予公眾人物

普通襲擊？

亂拋垃圾

污染物管制條例

襲擊 之前咪試過三文治